究竟男人一路話你肥一路餵你食野係咩意思

利申
係堅係肥

又係你，又係哩句

覺得你無得救

中意你肥

真係好愛你。。

嫌我太肥膩話硬唔起

幾肥？

養肥你 等你識唔到其他男人

17x
7x kg

費時你偷偷食肉la

男人好中意用哩個terms

有咩計